元朗站下面個堆sale facial做乜撚野

經過想睇下文宣 點撚知一堆咁走埋黎圍
見到有個女仔睇睇下文宣無啦啦比啲sales圍住逼佢簽單 個女仔嚇到走左 唔敢再睇